$5000-$6000 買電視

條件如下，求介紹
49/50呎
Airplay
SmartTV

邊度買好？

唔好買samsung 會後悔

屌50呎咁撚巨型

50*12 = 600吋電視

成10米高既電視

戶外電視？

你問下銅記Sogo放唔放佢牆身塊LED

買到sogo個電子廣告牌咁撚大唔係問題，問題係你得6千蚊？

唔覺有問題

你屋企樓底有 10 米？

點解既？
因為我四年前買左兩部
上年我哥都買左一部
三部都幾好喎

屋企有3部用超過5年乜事都無
黎緊想換QLED

部三叔用左兩年無啦啦壞背光，不過唔驚有保養
其實家陣啲電視用多幾年又換代，幾千蚊有乜所謂

呢個價位應該samsung好過sony
sony多數要高階電視(>$6000) 先有airplay, samsung ~$5000就有
呢個價錢samsung電視對比度多數大過sony

水貨 Q70R

app 唔夠多啊
用android tv 啦

買電子野就係睇好唔好彩 我屋企部三叔電視用左8年 btw我都唔會買三叔

買sony啦

小米

Sorry 打錯
50吋啦

黎緊都要買

想問Philips掂唔掂架？

50'個部都係3600左右

Sony cheap series MIC
LG MI S.Korea